無知一問，2047係咪真大限已到？

應該2047前已經同死咗差唔多
2047似生不如死

2019

而家嘅掙扎係咪最後都係徒勞

2047前土共倒台咪有一丁點曙光

咁你反正都會死 不如一出世就死左佢

我其實幾滿意現狀

Ok Block得